# Стоические установки

Все, чем ты обладаешь, - ты сам и нынешний момент. Более ничто не в твоих руках. Только сейчас действительно существует.

Все, что есть у тебя сейчас, может не быть у тебя в следующую секунду. Потому цени то, что есть у тебя в эту. 

Суди работу по результатам, а людей по намерениям. 

Помни, что ты это ты. Не плохой, не хороший, такой, какой есть, другого сейчас быть не может. 

Жизнь - лучший тренер. Прислушивайся к ней, внимай ее призыву к испытаниям и покажи себя с лучшей стороны. Сделай все, что можешь, чтобы соответствовать своим намерениям. И помни, что эмоции это лишь одна из твоих частей. Обособляйся от нее, если необходимо. 

Завтра ты будешь благодарен себе за выбор, который сделал сегодня. А сегодня будь благодарен себе за выбор, который сделал вчера. Сегодня будь благодарен своей судьбе за испытания, которые она преподнесла тебе, за уроки, которые ты усвоил и которые только предстоит усвоить. Сегодня будь благодарен себе за помощь всех, кто поддерживал тебя в тяжёлой ситуации, за время, которое подарили тебе твои близкие, ушедшие и ныне живущие. 

Полюби жизнь и она полюбит тебя.

Верь - ты способен на всё и у тебя всё будет.

#Мотивация #мышление #Мысли 